香港=Gotham 和理非=White Knight 勇武=Dark Knight

和理非is what we want
勇武is what we need

大家都係想香港好，難得今次咁齊人，請互相珍惜